# Motive
## Metadane

* Nazwa: The Redeemer

## Krótki opis

"Jest dla Ciebie druga szansa!". The Redeemer próbuje odkupić kogoś, kto zrobił coś strasznego. Próbuje tą osobę chronić i przywrócić do wspólnoty.

## Opis

### 1. Co reprezentuje

"Jest dla Ciebie druga szansa!". The Redeemer próbuje odkupić kogoś, kto zrobił coś strasznego. Próbuje tą osobę chronić i przywrócić do wspólnoty.

TODO

### 2. Kiedy wygrywa

TODO

### 3. Jak działa

TODO

### 4. Jak wykorzystywać ten motyw

TODO

### 5. Przykłady

* TODO

## Spoilers

